[ HKBU ] 報咗extended round嘅你地收到interview未

好擔心啊

推

Extended Round擺明係Cap你班傻仔水

咁都有人報

Push

浸中名聲咁差都仲有人想入

入bu不如入hsu